build_index，生成keras能用的word 和 char index，pkl格式，注意修改char_level=True 或者 false， 还有最后的文件名

char_embed，char embed + cnn + bilstm + softmax模型

word_embed，word embed + bilstm + softmax模型

combine，har embed + cnn + word embed + bilstm + softmax模型

应对应的，还有三个transfer的代码，用char，word，combine对应标注

config 配置文件，注意上面的留个模型代码都调用了config，更具不同实验字形改变config的配置，特别注意 transfer = True/False 哪一行，取决执行的代码是否做迁移学习